有冇人好妒忌另一半嘅青梅竹馬

總係覺得自己比唔上佢識嘅時間

另一半點都係重視佢多過自己

我
愛
你
C